<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">مسجدیابی</string>
    <string name="Find_masjid_near_me">جستجوی مساجد نزدیک من</string>
    <string name="Login">ورود</string>
    <string name="about">درباره ما</string>
    <string name="about_us_message">درباره ما: جنوتک، متشکل از یک گروه برنامه نویسان جوان، خلاق و با اشتیاق می باشد، ما به دنبال ساخت برنامه های مفید و کارآمد برای سیستم عامل گوشی های همراه هوشمند و رایانه های دستکتاپ می باشیم. جنوتک یک شرکت تازه تاسیس شده می باشد که در تاریخ اول ژانویه سال 2017 فقط با سرمایه اولیه 200 دلار تاسیس گردید و \"مسجدیابی\" اولین نرم افزار تولید شده برای سیستم عامل اندروید می باشد. ما در تلاش هستیم تا بااضافه کردن ویژگی های جدید، برای کارآمدتر شدن این نرم افزار و همچنین ایجاد نرم افزار های بیشتر در آینده باشیم. تشویق، پشتیانی و همکاری شما به ما انگیزه بیشتر برای پیشرفت به سمت جلو می دهد.  لطفا انتقادات و پیشنهادات ارزشمند خود را از طریق رایانامه زیر با ما در میان بگذارید: atifahmed0276@gmail.com</string>
    <string name="app_short_desc">از این نرم افزار برای پیدا کردن مساجد در پیرامون خود و یا هر گوشه ای از دنیا استفاده کنید.</string>
    <string name="yes">آری</string>
    <string name="button_text_10_support">20 امتیاز</string>
    <string name="button_text_50_support">100 امتیاز</string>
    <string name="button_text_25_support">50 امتیاز</string>
    <string name="button_text_100_support">200 امتیاز</string>
    <string name="country">کشور</string>
    <string name="email">رایانامه</string>
    <string name="fetching_coordinates">دریافت مختصات جغرافیایی از طریق مکان یاب</string>
    <string name="ads_free_title">کسب امتیاز حمایتی</string>
    <string name="button_support_page">رفتن به صفحه پشتیبانی</string>
    <string name="earn_points_explain">یک تبلیغ ببینید و یک امتیاز حمایتی دریافت کنید</string>
    <string name="gps_search_desc">شما می توانید مساجد نزدیک موقعیت خود را از طریق لمس نشانه مکان یاب جغرافیایی روی نوار بالایی پیدا کنید.</string>
    <string name="enable_gps_message">مکان یاب شما غیرفعال می باشد، آیا میخواهید فعال شود؟</string>
    <string name="feedback">ارسال نظرات</string>
    <string name="feedback_message">" انتقادات و پیشنهادات شما برای ما مانند یک گنج می باشد که ما را در مسیر صحیحی که مورد پسند شما است، قرار می دهد. لطفا انتقادات و پیشنهادات ارزشمند خود را از طریق رایانامه زیر با ما در میان بگذارید: atifahmed0276@gmail.com "</string>
    <string name="forgot_your_password">رمز خود را فراموش کرده اید؟</string>
    <string name="infoWindow_navigate">برای هدایت شدن به این مسجد، اینجا را لمس کنید.</string>
    <string name="location_found_error">مشکل در هنگام پیدا کردن موقعیت مکانی رخ داده است. لطفا از صحیح بودن موقعیت مکانی اطمینان حاصل نمایید. جزییات بیشتری از موقعیت مکانی خود ارائه نمایید. برای مثال، بزرگراه خلیج فارس، تهران.</string>
    <string name="watch_ads">تماشای تبلیغات</string>
    <string name="no">خیر</string>
    <string name="thanks_for_purchase">از حمایت شما بسیار سپاسگزاریم.</string>
    <string name="thank_you">ارسال</string>
    <string name="text_goto_support_me">6/5000</string>
    <string name="support_me">Submit</string>
    <string name="tutorial_image">آموزش</string>
    <string name="signup_text">آیا تاکنون ثبت نام نکرده اید؟ ثبت نام کنید.</string>
    <string name="signup">ثبت نام</string>
    <string name="share_popup_title">یکی را انتخاب کنید</string>
    <string name="share">این نرم افزار رو به اشتراک بگذارید</string>
    <string name="okay">ok</string>
    <string name="password">کلمه عبور</string>
    <string name="remove_ads">حذف تبلیغات</string>
    <string name="name">نام</string>
    <string name="map_search_hint">جستجو از طریق آدرس</string>
    <string name="requested_location">موقعیت</string>
    <string name="searc_drag_desc">شما می توانید مساجد نزدیک خود را از طریق لمس نشانه مکان یاب جغرافیایی روی نوار بالایی پیدا کنید. </string>
    <string name="search">جستجو</string>
    <string name="search_address_desc">شما می توانید از طریق جعبه افزار جستجو، هر مسجدی را در هر گوشه ای از کره خاکی جستجو کنید. برای گرفتن نتایج صحیح تر، بهتر است آدرس دقیق تری وارد نمایید</string>
    <string name="search_address_heading">2- جستجو از طریق آدرس</string>
    <string name="search_drag_heading">4- جستجو از طریق کشیدن و رها کردن نشانه</string>
    <string name="search_location_heading">1- جستجو از طریق موقعیت شما</string>
    <string name="search_tap_desc">برای پیدا کردن مساجد در اطراف موقعیت شما بر روی هر قسمتی از نقشه ضربه بزنید و نگه دارید.</string>
    <string name="search_tap_heading">3- جستجو از طریق لمس نقشه </string>
    <string name="title_activity_maps">نقشه</string>
    <string name="no_internet_connection">ارتباط اینترنتی پیدا نشد. برقراری ارتباط اینترنتی برای جستجوی مکان جغرافیایی ضروری می باشد.</string>
    <string name="no_ads_text">هیچ تبلیغی جهت مشاهده موجود نمی باشد. لطفا دوباره تلاش نمایید.</string>
    <string name="intro_title">از اینکه مسجدیابی را دانلود کرده اید سپاسگزاریم</string>
    <string name="intro_desc_2">مسجدیابی چندین راه برای پیدا کردن مساجد در اطراف شما فراهم کرده است.</string>
    <string name="intro_line_1">یک راهنمای سریع جهت استفاده از این نرم افزار</string>
    <string name="how_to_use">نحوه استفاده از نرم افزار</string>
    <string name="add_masjid">اضافه کردن مسجد</string>
    <string name="no_masjid_found">هیچ مسجدی در نزدیکی محل شما یافت نشد</string>
    <string name="search_add_masjid_heading">5. یک مسجد جدید اضافه کنید</string>
    <string name="search_add_masjid_desc">اگر مسجدی را نمی بینید، می توانید مساجد را با فشار دادن دکمه ها در گوشه پایین سمت راست اضافه کنید</string>
    <string name="add_masjid_telephone_number">شماره تلفن</string>
    <string name="add_masjid_telephone_no_of_masjid">تلفن در مسجد (در صورت وجود)</string>
    <string name="add_masjid_name_of_masjid">نام مسجد</string>
    <string name="add_masjid_full_name_of_masjid">نام کامل مسجد</string>
    <string name="add_masjid_complete_address_of_masjid">آدرس کامل مسجد</string>
    <string name="add_masjid_address">ادرس</string>
    <string name="add_masjid_lng_lat">نشانگر آبی را در مکان دقیق مسجد بر روی نقشه بکشید و جا بزنید. در صورت لزوم، نقشه را بزرگ کن [ارسال دکمه] را برای افزودن مسجد جدید فشار دهید.</string>
    <string name="cancel">باطل کردن</string>
    <string name="submit">ارسال</string>
    <string name="support_us_description">با به دست آوردن امتیازات پشتیبانی، به ما کمک کنید</string>
</resources>